艾爾之光(2)

LABY第二分支預告

Q&A:
Q: 我以前玩港SER, 而家要重新玩過?
A: 而家港台合左SER, 但可以都可以用返以前個AC, 不過要用HK BEANFUN入
Q: 新手/重玩玩家, 玩咩職好
A: 問下你碌鳩
Q: 新AC, 點樣升LV最快
A: 打關之前去魔奇個溫泉沉夠6分鐘先打副本, 會多30%EXP, LV70前跟住個適當等級副本打就OK, 70後就刷秘密, 刷到悶就解下鎖技咁
Q: 共鳴係咩
A: 你當Diablo果D癲峰等級
Q: 有無淨香港人既公會
A: 想打我沒那麼容易
Q: 裝備點跟
A: 95前用地板執果D是旦用住先, 或者係佈告欄拉一套秘密裝. 95開始換英雄裝 . 99開始打11城就用艾利裝
Q: 艾利裝點玩
A: 睇你比唔比錢買+9/+10, 唔想就自己+8用住先, 而家衝+8唔會爆. +8得一個變化洞/ +9有2個 / +10有3個
Q: 艾利裝D色咩黎
A: 藍=魔攻 / 紅=物攻 / 紫=PVP/窮撚
Q: 艾利裝PVE碎片點入
A: LV(均衡)一定係有高入高 / 技能(破壞)睇職 / 變化一般入爆傷, 未有爆傷就入致命or極大 / 熟練各個部位唔同: 上衣: 攻擊被擊 / 下衣: 團隊物/魔攻 / 手套: 全技能傷害 / 鞋: BOSS傷害orMP消耗
艾利裝detail:

打住咁多先
仲有咩開到3先再諗

留名

真係好撚多職 係咪求其玩隻自己鍾意就得

竟然開到2

yes

而家仲有全技能技戒？

有 不過只可以係佈告欄買箱
不過我會選擇用艾特戒

農GBF已經搞到都無時間打艾爾

好彩由GBF轉左去re dive.
1日3場公會戰

redive我都玩左一個月
但無時間農所以棄左

我都係朝早開1次GAME,放工開一次就打完1日

GBF大活動由朝打到晚都唔夠時間

野外BOSS係咪係咁喺野外刷小怪就會出? 刷咗半個鐘都唔出

刷200/300隻先會出一隻BOSS

升左上99先發覺cs套艾利裝入唔到共倉

整過啦

全日4y

慘過返工

留意 掉落2倍唔會影響4y
所以我推廌去刷碎片

邊d碎片?艾利?

係

掉落證有無得疊？

相同道具唔可以疊
活動同證有得疊

聽日drop x2 exp x2 無限疲

聽日唔係本身就有?
多左26號出黎?

唉屌
我以為疊聽日果個drop x2 tim

你諗得太好了...對面黑橙黎...

打左450場到 第二把4Y
FB FP RH 比邊隻好呢
明天沖第三把

不過打打吓 真係想解埋個777成就

強度廚咪RH囉

唔知點解差唔多裝但打4y上黎fb快過rh差唔多30s

唔識玩雷文

打11村最後尾下下一野死

無盾頂到一兩下已經係極限

2倍DROP都唔知打乜野好
11-4好唔好

11-4 / 11-5都得

11-4完全係後邊跑...打都打唔到

正常

都係打返4Y...
其實D寵物有冇得set佢唔講野....冇野比佢食好煩

棄驚賣冰裝

無
我都餓左隻寵好耐

去到11-45真係會覺得外來種好無助...(除左op)

範圍細又慢,又要開特殊狀態先有力

鬼咩
FB果D上位職清圖技又快又打得多
下位職再高攻都係摸唔到怪

所以laby快d出,但睇黎都係新年出..順便呃一筆

唔係呃
係明搶

仆街
無人排11-5既

以前pvp玩腳弓玩到好癲

想將隻滅盡轉釋罪添

邊隻黎

Da轉in

2億個個就係3轉轉職書？

唔係
2億只係比你超越果時換其他
超越直上三轉要打任/比錢

即係3轉變更卷黎？

你而家係想點啊

終於出第2把4Y....

ED shop的轉職卷只限於超越為至
3轉的轉職卷要用點數
不過3轉任唔難打呀 超越鎖技先麻煩

好似仲有啲艾雷澄冰裝 仲有冇人要

有d咩

得閒先上番
印象
雷軍左5
高左5
Gm左5
僕刀
虛右3
Gm刀
惡左5
艾高左5
澄虛右2
Gm左5

應該仲有啲垃雜野

可以同你收雷文冰裝

有冇艾仔高達武？

冇呀

成日個drop x2只係打左半個鐘115

台伏有冇無限入場

無

冇無限我唔敢打

用+13打PVP

1000場11-5會破產

第一日打4y就刷到武
唔錯

505LV共鳴LV打1場11-4得0.1%EXP

4y隻碟咩玩法？
揀一種顏色升？

有無講解可升4y個玩法係咩

下面魔力石果到有寫

505LV共鳴

早個把武直接洗魔力石
我洗左cd做傻鳩

2美元咁

我上youtube睇人玩

無乜心機打艾爾

想問下仲有冇活人韓服團 新舊服都得

男人巴咪就係玩韓服

好瘋狂阿 基本上全部洗double attack

PVP係咁

點先有多啲錢？課金抽野賣出去？

師傅留個id得閒玩下

多人玩不

打艾利碎片 / 打癲峰
大把方法賺錢

多呱

有社交不

望住人出魔人武/12567飾品
次次都諗點解唔係我出

laby第2職好多aoe

望多10次到就有

laby個跑姿好有吸引力 雖然唔會玩

點解唔玩

專心升依家個2隻等黎緊強化活動算
今日先跌第一把4y

有無咁黑仔

成日無人岀聲

課個3轉轉職卷俾我

重練一隻好過啦
又唔係難練

韓服呢幾日3經2x drop 連4y都2x

d冰裝都幾多貨賣

琴日啱啱升咗99
而家唔知做咩好
三轉任完全唔夠打
裝武又唔知著邊套好

裝應該係由秘密>英雄>艾利

執岩一套金字英雄郁有段時間

其實秘密已經可以PASS
地板裝D都好用過佢

laby有事前登錄,就咁睇好似第1職勁過第2職...

第1職已經NERF左

第1次nerf都唔係大問題,kog係好中意nerf到你用唔到

等睇3職出哂再一次大nerf

所以我諗住用住英雄裝先
等3隻都出左一段時間先睇下比邊隻4Y同艾利

第2職似pve,一大堆aoe

但講勁又係第1職,淨丟波就夠

我驚第二職又會燒display卡

睇落去唔係好花....

姐係主要打英雄就ok?
係咪齊哂一套啱用嘅英雄裝先會打到三轉任

睇下你有幾多ED
而家艾利裝華麗碎片自帶封印
你願意既話 可以是旦用住艾利+7先

艾利裝主要係熟練碎片
上衣攻擊被擊
下衣團隊物/魔攻
手全技傷
鞋B+/MP-
其他可以是但入

如果自力更生,我覺得打左套英雄裝先

但而家艾利裝用華麗碎又唔係貴,但係差武器

比你揀,laby會玩邊個職?定等埋第3職先決定?

玩住等第三職

得一億唔夠
所以應該都係自己打英雄裝算

慢慢search下平野就得
紫色個d唔算好貴 1億連埋打洞應該都夠

如果玩落去我應該會放置3隻外來種

好 今晚返去睇睇先

你物定魔攻
我睇下有無+致命極大碎片比你

睇zero片,好伕都係1職勁過2職...

勁又點
咪又係用碌鳩去揀玩邊隻

呢隻game唔係蘿莉就巨乳

家姐咪唔大唔細囉
露2／3職都係

差唔多啦

斷斷續續玩左咁多年els,都未試過玩死一隻角
最有心機果隻就係外來種,點知因為外來種,比人搞到落下水道

只係人氣下水道姐

我係RH呀

聽日幫你睇下
岀緊機場 聽朝返到香港

去旅行咁開心

共嗚升到100已經唔想升

我無刻意衝過共鳴

12-123難唔難打?要打新巔峰技...

唔難

有少少想升隻愛莎出黎

升啦望

升唔係問題..係之後D裝點變出黎

英雄裝或者艾利+8咪算囉

最近玩返 想問＋8係咪唔會爆 同埋好低機率先升到

如果課金嘅話課啲咩先可以達到基本戰鬥力
而家廢到三轉任都完全野唔到

+11 4Y

家陣唔係有任可以拎+9英雄裝咩 拎左就夠打啦下話

課冰裝 艾利+10 上晒靚同岩用既碎片
連埋送既英雄+9 夠打好多野
之後刷4y武再上+11

冰裝同艾利+10加靚碎片大概幾多hkd

冰裝左+右要1K HKD左右
艾利+10加靚碎片1.5~2K左右

係?
今晚返去睇睇先
不過都要齊一套啱屬先

屌

唔想一下課咁多

laby第2職又改左skill

咁睇餸食飯啦x
基本上 15萬戰打到12-3都ok的

其實全+9同埋華麗碎片已經夠玩襲擊戰以外既地圖
當然講緊把4y要+10/+11

返到香港無打艾爾既癮

等新女

下星期就有

想請問緋紅復仇者配點 點搞
上巴哈都搵唔到 YouTube淨係見到人裝咩技
但係啲特性唔知點點

我唔識 只可以叫你係呢到參考下

TA
知唔知道台版艾爾有冇鎖海外IP
我過幾日就返英國

你開vpn連去英國試下咪知

無鎖 我係加拿大嗰時都係就咁玩就ok
不過delay到唔洗諗玩pvp

係咪有個玩RH既巴打要碎片啊
我個身無位啦
你唔覆我就拆架啦

我呀
你唔係早幾日check 下有無碎片咋咩
今晚你on唔on

好耐無玩,想玩返

想問下台服同港服係唔係仲係分開??

邊個服多人玩

同埋開新帳會唔會有新手優惠之類
定搵返舊帳出黎算

我可以啊

大概9點度 一陣再覆你

台港合左SER
舊AC會有咩回鍋登入獎勵
新AC唔知

依嫁係唔係唔課金都玩唔到落去?

我ok喇

覆錯
巴打我ok喇

你咩ID 我而家ON

都算係

我叫 好急屎

我寄俾你算

都好thx

想問下咩叫米色武器

已寄出
我得好少碎片

收到喇thx

武器名個顏色

除左gm右3仲有咩右加高爆傷

原來韓服最新個套都加爆傷 不過唔知幾時先實裝落台服

月尾
準備好抽未

韓台唔係差2套咩

pvp 艾利左4圓形上咩碎片 如果唔上爆傷

PVP係要用HP 唔用爆傷

DLLM
PVP用外掛仲咁撚串
台仔

想問百花精靈係唔係唔會抽到重複？
我抽左100個 頭50個中髮身褲手頭
冇重複 但尾50個咩都冇中

會重複
同埋講個壞消息你知
百花同人買一套都只係3000t內既事

唔緊要 我都係用左600姐
差翼鞋同手鍊
咁巴打你係點向人收？
8591??定有其他網
啲時裝市價幾多

上facebook收
我勸你一次 唔好係8591揾貨
8591用黎交易就好
時裝市價套套唔同 你要慢慢研究

laby有排先會有貨賣

Laby 1職開心遊玩中
基巴打魔界係咪最好打定啲適應力既飾

我覺得12567先要用

入場做定啲咩準備好啲
12-567

打幾次故事MODE
推高B+

原來要咁

因為死住END GAME會執唔到掉落
所以係故事MODE睇下BOSS招先
一陣望住飾品但執唔到就on99

故事mode姐係點 推屎詩？

我果邊韓文睇唔明

我唔知你果面點組團WO
台伏係組好先入去 而唔係排野團

我都夠幾個朋友打既

8人副黎

有7條友

好多朋友

玩kr唔lag?

你指delay果啲？
玩落冇咩問題

刷Boss傷有有話放係武會有較高數值?
定防具都係一樓數值

話說上次睇便利性更新
右4的時裝都會變成箱咁出
唔知漆黑會唔會實裝

一樣武器係防具既2倍

rh都出埋4y

聽日就出LABY

有冇人收隻+10 4y ca ac 裡面仲有十幾隻99角 有幾隻有4Y 百幾lv共嗚全未點

2職應該冇得救

好廢?

聽講係倍率問題...佢唔加返上去就輸比1職

仲有隻3職出緊黎

估唔到艾爾呢隻game到已家仲係到

好多年前玩64定63封頂就棄左

有啲想玩番

連登廣告有艾爾美服廣告

唔駛一開波開ECP

咩ECP

外來種個獨立系統,開左之後先會有返正式既攻擊力

我要出3招先開到ecp

但呢出呢3招既時間已經比人清左一版去

玩LABY啦

玩緊,慢慢升

我玩到61停左
好攰

係咪有送3轉轉職卷

但ew定rs好d

星期6

why not bath

升2隻等KR出第3職

唔知點解拉比的combo感覺好輕
按完指定技再按輸出鍵有點煩
可能手殘...

]
屌你正啊

2職都有buff..等update左之後,睇下片差幾多先..

聽講今日送轉職卷 有冇人知點拎

20~22期間on半個鐘
同埋張野只係3轉牆頭草卷

想問下點解pvp既話共鳴會點mp cost先 套用得40％ 咁效益唔會低過點mp hp 抗性咩

都唔知買唔買冰裝比隻LABY...

唔識PVP

貴點買.....
X關係唔係改到廢哂?未夠鐘拎唔到裝上唔到超越...

揾人Carry囉
再唔係排倒4人隊6-7分鐘都打完

係正身到拎套英雄裝去咪亂打都得囉

仲差2個鐘先交易到...

Same

有d技戒裝唔到

冇野了...睇錯野...

故事係唔係有得拎+8定+9卷?

一場4Y 1.29m ED好爽

超越同3轉完全唔想打

超越還可以
三轉我會比錢

我果時一出超越已經比錢轉轉到出3職
而家係把武得果+7,乜都打唔到

我已經比左+9英雄LABY

冇哂+9卷

主線張英雄+9呢

要打到邊先有?

你共嗚點錢?

我CE點滿左ED

史詩果到有個係英雄關既
打完就有

未打過....等陣打先

有冇計埋碎片 計埋好幾好賺
Add2倍真係好易跌武 日後都係等2倍先打

未計啊
無ADD2倍會得返645k一場

我今日打左成億ED都未跌一把武

想問下而家入點係咪都係去7仔買gash入beafun 太耐無玩

我多數係便糞個網同用pps買

原來而家仲可以用3俾錢
真係方便到會唔覺意買下買下買好多

我都係

laby好爽..
但普攻回combo?下下打到人飛起

好想玩番 但靜係benfun個到已經卡住

ac都申請唔到..

點樣用PPS買？ 我都係去7仔買

HK$80 = 800cash
我係唔係睇錯

$80 = 800HKGASH = 320GAME點

便糞果到睇到自己幾多點果個位>儲存點數>之後購買點數

原來係hk beanfun

我要幫LABY一職搞套艾利了

屌歐撚錯左地方
希望菈比3職係魔攻啦
唔係就含得撚橡皮糖啦

真係好勁....

所以之後咪NERF

所以等哂3職出哂先決定d4y比邊隻

一職D打擊感好舒服

睇落又唔差啵

韓服已經對2職開左刀

我見最新果個平衡係加倍率

新角預左啦
岀勁新角 吸一波金 再斬
計劃通

有冇人帶我打9x lv既任升99
配極都冇人

12城？

自膠 sorry

你應該有升LV券架啵
btw 我食埋飯先ON

你係咪幫我先
我E家95 想解主線任升

你有加經証咪幫囉

有得拎回流活動個7日證既,不過打升99都唔洗半日啦,真係要拎咩

個證唔用等幾時用

有幾多角要升
不過你都係唔洗理我啦我都係無聊回鍋玩下

有其他角要升
不過你都係唔洗理我啦我都係無聊回鍋玩下

好
咁我訓陣先

想問下價
家下D冰裝仲值唔值錢
尤其Rose果d 有套女僕同大地係到
無玩好耐

齊一套好嘅英雄裝正常應該有幾多戰力
打完英雄應該打咩 艾利裝?
刷碎片? 刷咩最好同最快

冰裝套套唔同價

好嘅英雄裝1X~20幾萬左右(武器+9)
打完英雄刷4Y/打艾利裝
碎片刷11-5最快

聽日有上校抽
利申: 抽到窮

諗緊買1套商城定抽冰裝好...

一級棒

咒語試過好多次..都唔多得

橘子商城一級棒

活動送透明連身裝

比LABY

抽曬
伏曬

How much

幾舊水港紙
易買點唔係好事
btw 又要入點買時裝

LABY買俏麗定棉織好

新果套我覺得幾靚

我EVE已經買左

新時空難打過4Y

話曬係新關喎大佬

刷11城刷到無晒耐性藥水

上8591睇紫色骨斷貴到痴線 係咪正常?

遲d好似有得用時空碎升上去

我淨係想買兔女郞

韓服都好似未出

拎左隻EW點哂經驗練共嗚
點知發現經驗牌唔會疊加

你開左幾塊經驗牌?

而家打咩最快升lv?
以前75lv滿個時玩 71-75lv 1lv都差唔多用半條疲

70前9打
70後刷秘密

開左100同50各一 差d開多塊100

相同唔係冇得疊咩？

係啊

以為50同100係分開

聽日強化活動
課定金

睇唔明呢個玩法係咩
可唔可以解釋下

佢比幾把野你去強化,上到+8以上就有得拎把野去用石變左強化卷出黎

佢比裝備token你
將token升到+8/以上
就可以用一張復原卷將個token變成+x卷
例如我將佢沖到+10 我用一張復原卷就可以將佢變成+10卷

近排回坑！ 想問下放野可以用咩平台？ 8591又唔比香港人開post

唔該曬樓上兩位巴打

facebook/7391/8591HK

終於等到強化活動 要沖+11了

好想快D比錢黑橘

有冇咩多香港人嘅公會？ 或者whatapp group？

有個純香港人公會
但我唔記得個名
晏啲幫你睇下
班友成撚日轉公會名

如果想+8上+9嘅話
係咪剩係買神聖石上就得

係
小心買錯守護水晶

心郁郁想課金
係咪要連埋復原卷一齊強化

課啦

Hk beanfun ac要點課

我用paypal

中伏 原來送咁撚多修復卷 早知買晒100個算

你估升到咩
我用左3000點先將手+10>+11 鞋+9>+10
仲要升LABY+11 4Y

睇運既野

2500金 +8上10
成世人都冇乜運

我原本仲想+12 4Y
但而家淆底

好想衝+12啊

去啦

一陣變返+10就柒頭皮喎

嗱 做完柒頭皮比多d又上得返11
幾大都衝
上到12就上埋13

回坑發現身上重有30E 點用好？ 想買把光刀撚下

比曬我最好

扑街 重有澄惡魔左5右3 同add僕左5 ！ 呢啲重賣唔賣到錢？

無留意eve同laby以外既時裝
幫你唔到

用左20張復卷都未升+11

課多一SET復原卷

唔敢禁+12個制

你地沖成點

11-1自閉稱刷到1半
依家先同我講開返日蝕
btw都好

btw oz rh 都比人nerf

用左1500
4Y +8 -> +11
艾利左4 +8 -> +9
+9武器券x1
+10武器券x1
守護石復原券賣哂 16億
強化裝備，認住艾里希温 都藍塔

一見倒重開日蝕
Laby狗衝去撚800場太陽神
一日25場
座底32日收工
假日刷多啲
我諗下個月尾台服就開，一開返就拎倒
冇禁戒稱真係好撚慘

有無大腿帶下小弟拎侵蝕之影

底死啦

將個好運武器+12先

個稱難唔難拎 新手玩咗兩個星期only

我一陣返去比圖你睇
有裝備唔難拎，加上依家多返啲人打太陽神
時不時有一堆大佬陪刷
除左侵暗之影有小小難度
不過識左個打法就唔難解
利申 35%疊傷手套，+8 4Y自己手動解左侵暗

圖1 : 日蝕
圖2 : 1,侵暗之影 2,反抗命運之人
以上圖片由巴哈提供

thx

等2號買100粒守護石

如果想幫隻拉比買套+9艾利PVE
買邊套好

呢兩日玩翻⋯⋯ 救晒命 完全追唔上進度！

重點 : 你有冇錢先

刷太陽神啦

邊關？

太陽之神的要塞

啲舊冰真係唔值錢 加好似冇人收咁 又冇得放上台灣8591

預算1千蚊島
買邊套好

舊冰得飾品4件套有用

上衣攻被2+
下衣物攻2+
手套5* ，你再有錢既買2+疊傷
鞋無視物防2＋ / Boss傷+10%

+9既話
你比錢我幫你搞好過啦
一係問完價再問我
85好多奸商 新人唔知價會仆街

咁姐係掉得 收又冇人收！ 放係道又唔係靚

幫你唔到

呢到1000HKD邊整到
玩2+/5*就玩+10
空白+10一套已經要1000HKD

你係唔係N字頭公會？

呢套價錢o唔ok
利申而家全套英雄咋
換完會唔會好大分別?

唔係

唔好買
貴到仆街

好在問一問
咁買咩裝好呀

買係要買
但唔好搞奸商買

買ed自己係板到慢慢搵

身上有30幾E 有冇人收？

1蚊要曬

你肯放實有人同你收左佢

值小小既，買黎上衣架

你要唔要 ？ 另問24E一把光刀 收唔收？ 定係留翻黎收下一套冰？

平賣就要
光刀唔建議

咁我就等下一套 下套冰好靚

聽講下套勁

睇左 好撚靚 又勁

屬性點揀好
樓上個巴打講嗰啲屬太貴
屬性跟8591嗰啲黎配ok?

我都係跟基巴講果d黎執

冇稀有咪執下華麗

基巴有講到咩屬咩
召喚基巴 俾錢你幫我搞得唔得

你地點沖加11嫁？ 用防降級國2倍鎚係咁刷？

新個套耳環好似撞左11城 定右3夠

啱啱自己計過了
原來自己買ed 砌平咁多
不過屬性唔知點揀好

上衣 攻擊被擊
褲 團物
手 全技傷
鞋 團極大/mp消耗/無視防禦
同埋破壞係咪揀拉比之獄好啲?

同埋而家ED幾多對幾多
160蚊10億算唔算平

多謝大家
單刷出夜曲

右3夠

ching 一唔一齊刷

比錢我整不如買ed係佈告欄好過啦
我手上啲碎片唔齊
而家大概100T:1.5e ed
有唔明再問我
btw 未收工

刷到22:30
有緣則相遇
btw me rubbish

100t:1.5e 自己對返比率
唔好買菈比之獄 而家買貴撚到仆街
我隻菈比套艾利都未有技能傷害住

玄學衝法
2號開台衝+12

咁其他部位有無大問題
同埋鞋用咩好

2000點加送個d復原先加10

仲衰過直收

咁差唔多價

真心想問 我把add武先加7 諗緊點加上去 匠人lv7

其實95左4係唔係用匠人lv10就可以好易沖到＋9左4？

匠人9就ok
衝走上黎都係睇運
但用匠人衝好柒燒錢
+9建議你直接買

add+7就 直接買+10/11卷

有三個選擇
mp- / boss+ / 物/魔防無視
個人偏好boss+

+8前唔會爆，只會下降/歸0
睇你有冇耐性

但佢要+9喎
+8點上+9係難過+7跳+10

運氣問題姐
你要超成功先跳3級

我匠9

貴6百T左右

衝埋+11咪唔覺蝕囉

衝左4咋
又唔係用緊2+就廢時加11了
等遲D派哂D復原卷再慢慢沖+11
而家等下套冰

用晒100粒石都未升到+11

先100粒

但已經爆左40張復原卷

我寶獵

主玩果隻寶獵係正確架
我係分身匠9
btw 我主角之前玩到匠10 然後先轉返寶獵 而家先寶獵8

打太陽神打到寶6

打黎做咩

菈比要刷日蝕

咁我要整+9 95裝嘅話岀去同人地收會好啲？ 定自己用匠人沖上去

加10衣嫁1400T都有？

搵人買空白95左4
碎片自己係佈告欄執

強化活動幾平都有可能

大約幾錢我見8591 800T 左右

800T佢封就OK

我看看 哈哈

頭先放左把夜叉劍5E 估唔到古董垃圾都重有人接手 手頭上40E等新冰

其實我諗緊洗唔洗開個咩GROUP咁
但一開左個POST就200%會沉

左4上紫色入副本係唔係冇撚用？

又唔會無撚用既
渣幾條街咁囉
不過唔少人會用+10/+11左4 碎片用紫色2+/5*果D黎補返紫色既缺點

有無人賣拉比百花翼同武

1500點定$1500？
我用左2000點 先把4Y先+10

$1500

過兩個月賣哂啲符出去先

8591平均都仲係二千
1400我諗係D人急放先出咁平

我買4張加9符 用落去95裝左4會唔會平過成套收？

防具+9依家4張好似13億ED
艾利一套+9就唔清楚價錢

防具+9依家4張好似17億ED
打錯自膠

直買版＋9艾利會平d 3e一件

姐係平均左4一套250蚊

100金/145,000,000 ED = x金/1,200,000,000 ED
X = 857.14金

$x/857.14金 = $256/1000金
X = $219.427

一套+9 220蚊

25蚊1.5億 咁睇黎200蚊一套 但我匠人7lv 應該可以試下自己整？

自己整好彩都只係慳少少 唔好彩

+9艾利而家撞正出菈比所以升價

啱啱玩翻…唔用艾利 11城啲細怪一隻都打唔死

點解咁多人放成套左4放？ 佢地都係匠人沖上去嘅？

強化活動嘅原石好貴 等過左先自己試沖

原石邊到貴
係碎片貴咋嘛

呀係 sorry 記錯名

頭先發現8591買點原來咁鬼平

電腦版點禁出黎

頭1張75折...多一張都冇

夠啦 叫幾個朋友幫手買幾張1000蚊

都叫好過無既

重打算問你會唔會有窿路再平啲

我係直接係BEANFUN個網買

雖然得一次 但今晚應該放工翻去都買 平成幾舊水啵 btw 買香港個隻gash就得？

都未買過 點知

留嚟抽下套冰

你試完話我知work唔work

副本向嘅話
疾風之翼定破曉行者好啲

咩黎 職名？

係呀
蕾娜3轉職

PVE=破曉行者

唔該曬

明天試

有無人要空+10艾利上衣 15E

仆佢個街 加7上加8 係咁變0 上左400幾粒石都味上到
唔通加7上加8都要用守護石？

你衝緊咩

4Y武

我見衣嫁加7上加8 唔會爆就打算省翻啲守護石 打算等上左加8先用守護石上去 點知加7上加8 係咁歸0

Btw 我身上有加9符 我加9左把武再慢慢沖上去好定係用匠人係加7道搏跳上加10？ 目標加11

我會用左+9卷先
再慢慢衝上去+11

個匠人副職係加9個時會唔會跳加11？

係啵 買gash真係平幾舊

唔會
匠人最多跳到+10

姐係加7加8個時用先有效 原來咁撚廢

一個唔小心跳到+10就慳唔少

要幾唔小心先跳到上去 我加7上加8都歸0咁多次 睇黎我係非洲人。

係咁架啦
咁易+10就唔會咁貴啦

其實+10卷大概幾多錢.喺公布板搵唔到
諗住刷到4Y武就直接買+10
雖然而家先得幾百碎 刷到都唔知換咩碟好

以前果d+10卷我係8591到買,好似2-3百有張

咁平
咁幾抵玩

加10 2000台啵 有咁平咩？ 係我就唔自己沖了 買重實際

而家1500T左右一張

睇錯 原來係以前

有呀32E

咁ed買仲貴
遲啲直接8591算

唔記得幾多啦.2年前買

如果只係要是+10,信唔過自己真係買好過自己衝

1pack守護石都好貴下

搭單問下 4Y武應該留邊幾階屬性

自己用石衝會容易好多，我半年前2500t都衝左2件+11，2件+10，但都係睇運

我唔得,試左幾次event都出唔到+11

巴打用幾多t？

邊個渠道買ED係最安全
用唔到台灣既8591黎買

信唔過 但可以試下

咁用香港8591 係唔係要 我有40幾E

點賣法

想問下你沖係用普通個隻定高級強化 我衣嫁考慮緊點沖上加10 可以省啲錢

諗緊 本身打算留黎收下套冰 不過市價好似25蚊1E5

我都想問

高級強化姐係匠人？
上+9用匠人 +9起都係搵npc普通強

高級強化係匠人呀 我匠人lv7

明白 咁我自己去買啲秘錄碎片沖加9先

上次睇YouTube 有人用匠人博+7>+10
燒錢係秘銀到

arm ar ching

新手回鍋
我想問3轉任要5萬戰力先可以入副本
我得4萬左右可以點升？
打英雄定秘密副本裝？係咪米色裝就得
另外有兩隻人完哂主線任先得98lv 5x %可以點升埋佢

成功過幾次+10 95左4 +10卷都好彩沖到一張
買+9左4 call我呀

換艾利裝前用英雄
98LV上99都係打秘密就OK

匠10自己敲

有無人收緊艾利裝
我有件空+10艾利上啊

我仲有好多碎片呀

強化活動前入到7xx塊
強化活動賣左300塊之後D價插曬水
然後我就自用了
而家玩剩百幾塊

啱啱出60lv封頂嗰個年代冇玩
嗰陣一套時空裝都好勁
仆街我今日玩返
得3萬幾戰力
求其係街撳條友都40萬

依家仲係唔係要沖爆擊攻速跑速嗰啲
我記得以前20%就滿
依家130

PVE主要衝暴擊同極大
3速係PVE主要係睇你自己手感

咁同以前冇咩大分別
係咪用返時空裝沖到99lv再整咩艾利裝
同埋依家啲職算唔算平衡
符文有冇改返勁

時空已經係垃圾
而家係著地板裝>英雄>艾利
平衡就.....
符文唔識 幫你唔到

唔撚係掛
我諗洗好晒石應該都捱到一排掛
留石等艾利裝先洗效果?
咁我出盡奶力升咗99再算

你可以是旦用住魔法石/高魔先
艾利就直接入賢石

Ed嗎？ 幾多一套？

岩岩玩返 如果想買ed係咪要去8591到買
同埋幾錢1e左右?

上99好易 英雄就去買道買 一套lv29左4加武可能 2000W都唔洗 （記住3隻紅加2隻其他色） 之後加晒佢地加8 （衣嫁上加8唔會爆 所以可以放心沖） 咁戰鬥力就有6萬幾7萬

25蚊1e5

紅色同其他色係咩意思
我印象中魔法石有啲咩破壞的乜乜77咁
可以一格有晒爆擊同攻速咁
依家仲係唔係用嗰啲

冇左好耐 有三隻色 重知就3加2 要個3件效同2件效

明白

我係話艾爾之淚

我比朋友拉翻我入坑嘅 衣嫁門檻好那高 把武冇加10都好似比人鄙視咁 左4就人人都最小+9艾利
唉 隻game物價係跟住我經濟能力而遞增

你想ed hkd都得 平過板少少都ok

洗錢洗得開心咪得

當年一對天使翼成千蚊港紙
依家仲係咁?
用hkd計一套+9艾利使唔使5舊

我放工了 衣嫁去朋友屋企一齊入個5000點 沖加10

空白既話唔洗
入面啲碎片十幾億ed就已經可以執到靚

點俾錢 一陣跑完步我又買

咁都唔錯
由小朋友玩到出嚟做嘢
好大感觸

舊嘢就平到媽叉 天翼跪地求人買可能都可以放到100

200内

大佬 我RH主玩PvP係唔係搞紫色就得？ 之後插加HP
感覺紫色平好那多

我琴日買嘅8591hk 你去睇睇 有得銀行過數同7仔入

上面好似有巴打有多+9艾利set
對艾利裝入面啲碎片唔明再問佢地就得

我都係 我由佢岀邪魔個時入坑 重好記得賣8達通去課金 點知抽左200蚊得對手同鞋

係
不過rh pvp之後nerf

只係得一張平？
如果我一次買2張
咁係2張都75折 定得1張有75折

冰機係咁

只可一張 之後變翻85折

平時都有85折？

仲用緊天使左5
當年偷老母錢抽返嚟

啲gash點用
商城有咩抵買

最抵一定係三轉

上加11

屌 原來同道中人 不過我就冇偷

買共鳴頁比正身啦😂

HK8591 send唔到驗證碼比我

大佬 上面我個問題可唔可以答答我
你再驗證多次囉

nerf完都好勁 淨係nerf被動

你問咩

夠
以前係OP到唔撚平衡

5000上倒+11啦，其餘用黎衝好運武器
兩個月後啲符又貴返架啦

我朋友係我面前按左15下就上左加11

仲唔快啲叫佢+12

唉 我重係加7道停緊唔敢上

大概用左幾多上+11？ 諗住再課

6000
1張+11
1張+10
2張+9
2張+8
用淨材料賣哂出去，賣左20億

6000hkd/t

1536HKD

想轉第2隻職係咪一定要課金買商城個轉職卷
同埋仲係唔係pve暗晶
pvp水晶

第一句唔係 ED SHOP有得賣
第二第三等大大答你 我都係啱啱玩返無耐
Laby

ED Shop唔係職業變更券黎架咩？

我PVE玩雙水電

佢話想轉第二隻職嘛
定係我理解錯咗？

10e嗰個?
超越又咩嚟

睇完 仆街 搞到我唔敢上

商城用金幣買嘅轉職券係畀三轉用
ED SHOP 係畀未三轉但已經做完超越的角色
一轉>二轉>超越>三轉~
簡單嚟講就係未三轉可以用ED轉 三轉咗就拎錢出嚟啦

+9就係咁先

我兩嘢就上左加9

想問問加9上加10 難唔難？

我冇理過喎
我狂禁強化就點到上+10
之後慢慢點上+11

1e都唔係咁簡單
退坑之前fing晒啲ed
得返千7萬

終於跑完步
有無咩問題未有人答

主pvp的話選擇紫色艾利左4好唔好？ 定照樣整籃色？

新手想問有無公會收留

主pvp用紫
上 團暴擊
下 團速
手 團額外害
鞋 團極大

圓形入hp

你唔介意台仔的話
周街揾團入都得

冇玩2年幾 依家+10可以賣幾錢

咩裝+10
定+10卷
+10卷就2000T左右
而家強化活動緊會平D

400T內上左加10

卷啊 2000T 好似同之前差唔多

唔係喎
$1000HKD = GAME 4000點
HK85 $1235+30 = GAME 5000點
HK85買仲貴左喎

貴15蚊？

係
仲要落7仔買
我用paypal可以直接買到

我仲有張+10卷係度有冇人有性趣收左佢

咁如果我係主玩得一隻 咁得閒都要打下副本！ 咁又係唔係加籃色好啲？

整2套

幾錢先？

問問PVP加咩屬性？ 兩水兩風？
另外想問下極大化去到80%同 爆擊機率去到80% 之後重有咩要加？

pvp屬我唔識
下面你指pvp/pve

想問下有咩方法買ED
想買百花頭同下身

上面有巴打放ED

睇嚟 我都係用gash直接收算
如果換成ed 買頭同下身都要250

btw thx

買左好多復石 準備用黎用太陽神換命

傻的嗎？ 咁不如揾人帶你

唔係 要刷夜曲一定會換命

黎緊個星期起身打日任返工放工訓教又一日

想問問add武衣嫁唔止15階？ 佢最後個階咩黎？

賣唔賣呀 想要幾e

魔力石

我個人雙水風
暴70%(之後可以食巨人藥+浸温泉扯高)
極大90%
之後高係全部Boss +-傷

我跌左件啦，你呢 ？

Pvp

明白明白

pvp的話
額外傷害同傷害減少超重要

換返港幣咪 500

差唔多

我重洗走左好那多額外傷害

小左1億

無計

需要不

開大喇叭放重好

不用啦 自己點左3嘢就上左

我放上佈告欄就去打bio2
邊得閒moon住艾爾

上面pvp上石只係大概 你要睇埋自己個職有冇被動加stat 如果唔係就浪費

pve都係架姐

我就掛機打rain6

想問問打邊關？

魔界

屌啦星 聽日出新冰裝又逼人課金

唔撚課

有冇人知TW beanfun 有咩網上途徑買點有優惠?

尷尬 等左幾粒鐘都搵唔到團帶本滑水仔

早知唔買套百花住

其實戰鬥力點計 點解呢件仲低過紫裝

全技傷

其實寶物活動個強化符咒箱係咪一定中+9 好似未見過人中+10/+11

你知道左啲唔應該知既野

呢度290場

香港8591

有咩用？

290場先一夜曲
我拎啲時間刷碎片好過

2月尾開返日蝕
菈比要刷日蝕
夜曲只係副產物

到時先算
我隻laby唔想掂pvp
可以用花就算

通常賣家先會用實名認證？
銀行過完數之後佢點俾個點數密碼？

跟入面個流程

黎宣傳下公會收人先

名？

3職真係物攻

諗住玩返 但係睇人地打新副本直心覺得好on9
全程zx一下都冇禁過 喪食水不停出技
我唔係想引戰 但係真心覺得0技術可言
係咪已經唔會再見到當年K大打副本個種震撼

垃圾驚

每一隻GAME生存到咁上下都會有呢隻情況
巨商而家都係技技技啦

屌洗左雙魔攻先黎話3職魔攻

其實EW真係抵nerf啦 勁其餘兩職咁多

nisha

希爾披風+100象徵+手鞋箱各一
換
菈比披風

屌你魚蛋論

sorry 唔記得左呢個post好多EW玩家
btw 魔奇村抽野好爽

抽哂一套未

差武器同下衣

差武器同上衣 耳釘都合埋

又中多次大衣 武器呢屌

抽咗幾多錢
諗緊好唔好賣咗套百花換新冰

依家GAME入面既點數點計
又樂豆又金幣

800HKD
百花個buff都勁 睇你玩咩角要咩buff架啫

打到惡夢眼睪

我玩拉比
我覺得漆黑靚啲
屬性唔重要

係唔係買1+1個個優惠最正？

利是換寵物定用150個換梅洛好

右4用箱的形式出?

唔係 你用咩角抽就出咩角

又話改便利性

laby3職個故事好慘

$800
帽子 X1
手套 X1
鞋 X2
大衣 X2
武器 X2
賣埋武器應該夠錢一套

武器同大衣值幾錢? 2000金?
1.5E = 100T 嘅話 30E?

唔會答歐洲人問題

個利是係咪換晒啲1000個之後addin艾爾之淚碎片

法國玩一隻角已經無晒d錢 是咪正常

要梅洛定抽寵好

食屎 我20抽毛都冇條

做得好

呢幾日潛水
抽冰機抽到好灰

抽到冰裝又點 咪又係升唔到+11

你抽到嗰啲嘢都好似最少值7 80億

抽冰機用左成300幾部都未齊

試下開廣搵人換
我把武都係用披風同人換返黎

呢度係咪唔會再有新手

啱啱新手入game想搵人打副本有啲難

用副本掉落既裝就夠
85Lv換Secret 裝
升左做米色就換英雄裝
之後農ADD的融合理論武器
收埋套艾利亞諾徳裝備
咁樣你既99Lv冒險就可以開始了

我意思係好難搵到人一齊打機
唔係好難玩
打機冇人一齊冇乜意思

依家都好多街場
Btw我打太陽神排唔倒人都唔會開波

想問下紅蓮女王評價點?
雖然廢我都應該唔會換, 三小俠老玩家, 對Elesis情有獨鍾

有冇啲咩職業公認OP?

菈比一職 公認OP

超越左等三職

咁紅蓮女王廢唔廢

好撚廢

睇完呢張圖決定跟巴打你一齊玩三職

三職
迷鏡同菈比身份互換
三轉超技可以見倒粉紅色頭髮(菈比)同深藍色頭髮(迷鏡)既自轉及公轉
三轉超技既語音
語音1. i don’t wanna wake up , forever
語音2. 唔知

以上參考

想問ED可以係邊度買
同埋刷艾利碎片打115係故事定一般
定冇分別

ED我去開8591買

呢個po咪有巴打賣ed lo
故事啲怪易打好撚多
但唔會跌碎片 俾休閒玩家打主線睇劇情

有冇巴打放艾利裝

咁撚仆街
升完99再算

升到99Lv先係呢隻Game既開始
99Lv前都係新手教學

升到90 開始好慢
周街配啲4人團等人carry

又要返工

洗撚左我15億

屌 我洗撚咗差唔多10億
無一條屬係啱
我玩物攻職 佢同我出幾次魔攻等級1.4

系統玩針對

巴打你+11?

+11咗了，強化活動唔衝+11等幾時
爆咗只需花費一張復原券

而家+10 衝唔衝11好

課返768升上+11
一世唔洗煩
除非+12改為唔會下降
不過都係好撚耐既事
話唔定艾爾執粒都未改

768係咩黎

港幣

就係課復原卷?

768 3000金
課復原+守護石

有無巴打收菈比漆黑魔使羽翼? 抽多左

依家有冇得用番以前ac
想玩番

有

元老級玩家
更新左咁撚多野 點跟

跟唔到
玩返幾日都仲係鳩下鳩下唔知做緊咩

不過易升過以前好多
我跟住史詩任嚟做
一關都冇刷過就98lv
應該升埋嗰1lv就會知發生咩事

你當年有冇轉個AC做Beanfun Ac?
冇就可以棄坑了

唔記得喎 要睇睇

留名

攞返之前啲ac 升左個就嚟99lv
想問有冇香港人公會？

我想問HK BEANFUN保安鎖係咪得打電話

有
但唔記得個名

唔知

漆黑左5勁唔勁
屎忽痕課左50點抽咗一抽
點知就中咗髮型箱
諗緊自己買埋另外4件定係放比人好

返工

今日都要返？

飲食parttime有工半

都係得工半
新年應該要三工啦

是旦啦
唔想拜年

今晚又送10張復原卷

拎d利是錢課金

啲利是已經慣左俾老母幫我拎
至於我拎唔拎得返 我已經無所謂

160粒石+8上＋11

又一個大佬

自己一個打好悶

左4 ＋8 邊忽大佬

病撚左
晏啲睇完醫生休息下先打

衰完就會變好 ＋12 is coming

+11先喺開始

係係唔係喺

+12啦望

無玩好耐 見隻菈比好撚正
即刻返黎玩
有冇公會入
另外想課冰機 原本想課百花
但而家漆黑先有alpha卷 google又搵唔到菈比漆黑係咩樣
有冇人有圖

唔好玩
Feel 到好快俾人砍一大刀

想賣冰但唔知價所以上黎問下價
有冇大佬知道艾拉塔納8冇手環可以賣幾錢
武器24極大
仲有其他雜9廢冰係到但有預感根本賣唔出

唔理啦 好鐘意隻角色

Btw我漆黑冰機抽中 1頭2上3下2手3鞋 2菈比大衣 1菈比武
好多台狗密我但又唔出價叫我出
我岩岩玩返又唔知價 我睇壁報板再比個價佢 佢又話壁報板d價太貴 唔可以做參考
有個直情話50e全收我上面個d （好似有d少？）
其實我係想要百花精靈多d 我係想放哂d漆黑再收套百花返黎 百花d價係咪同漆黑差唔多
有冇巴打可以指點下小弟
岩岩玩返好多野都想問 會唔會有公會入/可以加fd
Id:YerinBBB

你比個LIST黎
我諗都有唔少舊冰值錢呱

去FB搵呢個PAGE: 艾爾之光物品金錢公平交易處
可以參考入面D價

艾 天8,魔戰左5,夢右3
蕾 虛7,天8,暗影左5+武眼
愛莎 惡8,武翼有多一組,夜叉8,邪1 8,暗影左5,
雷 gm7(帽)
eve 邪1 8,
澄 夢8,gm左6+武,獨8
艾拉 gm7(帽),銀月8,女僕左4冇頭右3已染
通用 虛佩,gm佩劍
暫時搵齊係咁多 雖然有9成係幫fd問埋
全部都冇衣櫃

好似真係得收藏價值

係呀呢 豆頁痛

可以幫你收艾天劍翼 虛佩
但係我唔知價

我都唔知價，上面位巴打介紹我既群仲等緊人批
不過唔知你介唔介意連埋天冠一齊收，本來已經難賣得返一件好似到執笠都未賣得出

我都有套陳年雷文虛空左5同eve天使左5
應該都係賣唔出用黎收藏比較好

如果清到既話當然清哂最好啦
賣唔到錢可以換下其他角既其他冰都好
真係冇辦法就冇計啦 擺到執笠
尋日開左隻laby黎玩，一日99然後手動3轉埋，到底係laby設定問題定係而家els真係咁輕鬆

Laby問題 佢唔洗打普通關
打佢幻想出黎果d關好多經

價ok嘅我可以要埋
雖然我本身有 冇理由要巴打拆散賣嘅

多謝巴打先
睇下幾時查到價

家陣beanfun個PPS bug左? 驗證OTP1發生錯誤
有無巴打識搞?

唔知咩黎

骨灰級玩家想回鍋 升元素定守護比較好

我覺得元素好啲

依加全套60+9時空係咪廢了
回鍋咗幾日元素升到96 升到99個時可以做啲咩

守護玩起黎唔是冇腦啲咩

千年老妖

打英雄/打11城搞艾利裝

年齡歧視

清點睇LAB？
佢經歷過3次艾爾爆炸

蘿莉點同

元素定虛無好？ 我打算係pvp向

你有冇考慮下魔法少女
3轉唔是好清楚，但以前黎講pvp好似魔法少女勁d?
有錯唔好鞭咁大力唔該咁多位大佬

一講完個掉寶假架就跌
又一件

有keep住睇韓國pvp 1:1上黎連打比較有手感同流暢 但感覺元素團戰好似比較出色 同埋改版後流暢度唔輸萌幻
我係驚萌幻打副上黎比較吃力 又驚啲人只組元素
雖然pvp向但都要打副 我怕萌幻好似以前風行咁踢到出年都未完場

咁尼個就一定架啦
不過團戰黎講元素就一定好d既，而且副本有冰都好似好有用
vp就唔是咁清楚鳥

想問下我係香港beanfun ac
點樣課金
上次課艾光已經好多年前

照入香港ac is ok
入到game佢會自動轉

姐係當我beanfun 有80蚊
佢game就會直接有?唔洗好似以前咁轉做金?

是，但會轉換成台點比值

唔該哂你
btw比值係2.幾?

差唔多卦，你去7仔買點個sales up比你聽個數就是你入到game望到既數黎

半個老鬼L個靚M
追一追po先

會唔會有個連登公會/香港公會？

有香港公會
唔知咩名

樓豬係台仔公會？
幾時開個連登公會 全部香港人

開個連登公會都唔錯

搞公會好撚麻煩
唔好搞ME

其實搞個公會係唔錯
有多餘冇用的碎片可以share
又可以組隊打襲擊戰
不過真係好麻煩

以我1舊水港紙先一件加9嘅運氣
剩低嗰3件係咪同人收算

+9黎講應該直接同人收會平過自己黎，一般情況下

你地搞公會 我可以拎隻分身入黎

我睇+9符咒大概都係要400-500台幣左右
圍返100港紙差唔多 繼續沖

但係收套clean嘅+9都係兩舊多啲

我以為你砌好咗

除咗用ie tab
有咩辦法可以login game

無(好似係

1.用普通ie
2.確保你冇安裝到google既beanfun
3.用普通ie下載beanfun
4.安裝佢
5.去ie度set beanfun個網入相容性網路
6.F5
正常黎講就用倒beanfun

屌 魔奇村真係我既聖地 幫隻菈比上埋+11

果然做人唔可以心軟同埋有一刻相信尼個世界上好多好人
仲要累到個fd都損失埋一份 唯有自己食埋條數佢

?

比台狗昆咗？

是
人類總要犯相同的錯誤.jpg

最後傾到錢到先好交貨
留意下佢有冇大公會照住 留底其他聯絡方法
不過都好難防犯 至少我暫時未遇過

可以的話講下咩事
廢事又有人中伏

一開始約冰換冰既
但佢唔知點解一問完我之後就話佢落左單比左錢
跟住叫我而家尼到比左貨佢佢先可以完成交易等對家發貨比我
我一開始都好堅持話要一手交一手，但佢好堅持錢已經比左，唔會走我數，仲話最多比件武佢先，等交易完成之後就成set野比哂我再同我要剩底個d
但我一開始都仲是唔肯，我問佢r佢落單比錢既證明但佢又比唔出
最後是但up左條友個fb出黎
跟住就住fb同條友傾啦
一路問佢拎條友落單既證明佢又一路比唔到我，仲話咁樣拖住對家都唔好意思
然後因為我自己衰心軟加上眼訓得濟就開始奶野
又話要認證乜認證物，比比下比哂成套裝佢之後就開始轉話題問我仲有冇其他ara裝要放
跟住我話仲有套銀月同女僕，佢就話想睇下
但我知道如果我而家一off就仆街，所以叫左個fd自己on
點知我個fd又因為眼訓得濟，我一開始佢同講話對家想睇下你比佢超兩眼點知佢又比人
跟住搞下搞下拖下拖下就冇哂下文

結論:
自己衰on9
自己衰天真
唔好三更半夜同人交易

證據都比唔到都可以放佢 你真係.....

開名啦好嗎

一黎自己衰心軟啦
二黎太過眼訓正常既判斷力都冇哂 個陣剩係想拿拿聲搞掂去訓教

叫Devil殘痕
但只係一隻空身既LK
果然做人不能太天真，尼個世界冇咁大隻夾蛤乸隨街跳

唔好同明顯係分身既角色交易

太過眼訓失哂正常判斷力
累到個fd都過意唔去，唯有自己食左條數還返比個fd

有咩交易可以問下我先
我應該俾到少少建議

多謝大佬
不過我係到諗緊可唔可以搵台灣fd幫我報案告9條友
就算拎唔返d野都要整到條友有案底

但係你而家係咪無證據

有cap哂圖
雖然知道一定係分身假帳但聽講台灣一開始查尼d就好有效率？

唔知
但我見唔少人真係岀到類似告票既野

同個fd研究緊點樣可以委託代理人係台灣直接佢幫我報案
如果有後續我會繼續講下

其實都就快開到第三個post
有無人諗下#1可以點寫

加d警世字句

過2日砌新機
之後就唔洗疾住打襲擊戰啦

畀埋呢條link

#3 就開個連登公會收人啦

黎玩add 輕鬆避襲擊戰技

尋晚冇野做睇晒12集動畫
雖然好多位崩但劇情又唔差

你影完呢張之後死左 ？

冇

而家玩add既人少之有少

太撚少血掛 明明咁型

有女唔玩 走去玩仔

雷文gm右2 會唔會放？

賣個黎呢？

把4y武唔識跌出嚟嘅屌
有冇巴打放+9艾利下衣手鞋

我有隻手
無碎片升其他位

放，都放
不過我唔知價所以開價就交比你
如果你知價的話可唔可以幫我報埋艾天右3同埋虛佩個價，因為上面有巴打想要

1lv開始重新玩要幾耐
唔記得左舊ac

肝少少一日可以99
慢啲三日都99到
之後99就係真正既開始

依家升得咁快架咩

我翻到屋企報個價比你

gm係上校？

搜查

你賣Ed定HKd？

hkd的話就最好啦，因為多數都係朋友d野黎
不過冇用開數字網，想問下你會唔會介意入數

唔介意 可以入數呀

120右3 得唔得？

艾天右3 我見對翼放5至6e 冠就2至3e 把劍4至6e

拎中間數都13e
差唔多hkd180左右

我收佢雷文GM 把刀 我見扳上面有把7e 咁我收5e 保披風我開2e 加埋7e 得嗎？

想收愛gm左5髮 高武 唔知市價幾多

gm左5HKD200內
高武is what

左5髮200hkd ?之前單放一個gm髮都400hkd
高達武 唔係叫高達武咩
愛莎係紫色 eve係粉色 打出黎有特效嗰把

我唔識以前D叫法
GM而家理論得返收藏用 除非個髮型靚啦
愛姐納斯德武真係唔知幾錢 無咩人放

今日放假
但個FD又放ME飛機 我又唔想一個出去黃金
食埋個早餐睇下玩BIO2定艾爾

愛莎唔係愛姐 唔記得有個愛姐tim
有冇人放愛莎gm左5髮

你淨係講 愛
鬼知你講愛莎定愛姐咩
btw
呢D太舊既野上FB開PO收可能好D

Sor自膠一打 太耐冇玩
問下依到有冇人放先 冇到時再睇下點
係咪盡量都唔好係數字網收 ?

8591係無得揀既情況先好用
一般會係FB講好價
再係85開專屬單 用85黎交易

咁照上面13e=180左右
是咪即係90蚊左右

極度懷疑佢賣緊賊贓
fd cap出黎

下次真係要小心啲

你有冇漆黑頭髮多？

雷文Gm右3 150蚊你放唔放

禮儀劍我想撻比自己用
剩右2你o唔ok

我一件漆黑都無

都得 把嘢我另外再收吧 你重有冇其他雷文嘢？

屌 又去抽左50 得對扑街鞋

冇喇，成set雷文gm7

左5我有啦 你散唔散放？

收手啦施主

想問下只打副本的話，而家弓手咩職最好打？

左右拆就冇所謂
你剩要右2 ok的

弓職打副本都係守弓啦

200連你虛佩o5ok

咁入數定點？

唉 扑佢街 斷斷續續抽撚左百幾個 得上同2對手

入數我朋友係hsbc同中銀，你睇下咩戶口方便我再pm個戶口比你

朋友問你會唔會出高d

我東亞

朋友叫你去匯豐存錢機直接入數 你o唔ok

你朋友想幾多?

問左佢佢希望around2百5左右

好想要魔人飾品啊

我都好想要啊

可以呀

爆傷碎片上星期都係1e左右
突然間又2.幾e

買2%算啦

快啲技能改版啦屌

上交易區會平d

未用過連登原來冇pm
巴打留一留驚名係入面講好冇

數字網？巴哈？

Facebook

好呀 HEHE俊VerX

個名想點

吹咩

好串啵

個名咁熟口面

應該見過都唔奇啦 咁小人玩

你咩公會先

冫Nisha丶菈比
去左個台仔公會扮新手
GTP差6場
黎緊刷返個舞火當死神用

應該冇見過 btw 呢幾日打到12村啲關 想問下啲魔力石有咩用？ 可以放入把add武道？

可以

咁早起身呀 如果係咁 我之前合15階碟個啲能量碎片未蝕晒⋯⋯

發現蝕左成千快⋯⋯

15階 好用啲 +10%技傷

我會留紅5黃345

我打pvp 籃1都想留 見人地多數都係洗攻擊等級？

pve同pvp分2把武

那有咁多錢⋯⋯ 我連左4都係用緊紫色炸

武器係最唔洗錢㗎啵
你肝就搞掂

認真搞4隻角既裝好撚辛苦

點解要玩咁多 玩一隻都覺得好辛苦唔想煩
而家又唔似以前冇咩裝搞

係愛啊哈利

好啦原來係咁
不過順便問下，而家4y下面條bar滿左會點

易啲跌武器
不過非極都會係大半條bar就跌武

咁假設我真係咁非
佢係滿左一場限定掉落提高定係一路keep住到你跌為止

keep住到你跌
有個成就係要1000場唔趺直接比武你

我知尼個呀
仲見過有人999場跌武 想解成就都解唔到

唔帶寵唔汁野好似解到?

用時空卷軸洗個5*手套返黎有無得諗?

Nuxxxxxx

咁就一樣啦

Btw 打PvP的話你地把ADD武會洗走邊個碟？

可以咁做架

你打pvp用紫色好正常

其實打襲擊戰最低有咩要求先入到野團
44技傷 同 致命一擊2% 係唔係最低要求？

緊係唔得啦

全實數頂 4y 15階 +11
+10基本上係去躺
仲要推B+
我今晚返去po我分身同正身啲status俾你地參考下

睇角
刀職全洗雙重攻擊
法師職唔識

即係無課玩家唔洗諗襲擊戰

+11

全實數頂等於2+和5*???

係重課金先好諗諗襲擊戰...

實數頂係10％ 44％果啲

留邊幾隻碟好？

咩職

聽日擇名
無岀現果啲會永遠無視

準備開新post算啦

收工先搞

啱啱掃咗件平貨 致命一擊傷害3% 1E

咩色

RED 下衣

雷文。學佢咁？

係
1001果個記住開po